突然好想食排骨菜飯

有冇人知道港島東邊間餐廳有好食既排骨菜飯

Wfc

大家樂

太古城？